現在辭職係唔係唔岩時機

因咩事辭職

無供樓無租樓無家庭負擔有儲蓄隨便辭

一直都做得唔係好開心

怕之後好難搵工

而家的確會，但你無壓力就做你想做嘅事